屋企人真係on撚9日日係到提個一萬

係啦係啦，知你早左2日有錢收好開心啦，日日就係屋企廢，unpaid leave成日話等公司開返就ok，1月柒到7月柒足半年一話派個一萬就日日係到9up個一1萬點洗點洗，啲咁嘅時期無工返仲係到諗點洗，一個月返7日啲散工個到閒閒地都過2萬啦
啲窮撚思想真係抵一世都捱窮

可以早兩日買ipad 捐

唔使諗Ching 的屋企人係公屋基層藍屍廢老

Ching 送你兩個廢老入老人院叫佢拎政府錢比住宿睇下捱幾耐

雖然樓主屋企人真係好撚on9

但想問邊到有散工做十日有兩萬.... 我想做... 一個月做廿日有四皮, 追到連登人工lower quartile

廢老家庭多係咁，好似等一萬開飯咁...

成日問幾時有 ？
有未？
會唔會銀行漏左我？

叫佢地all in A米

佢係七日過兩萬
平均三至四千1日

佢應該係講緊半年嚟每個月返幾日工
依家都有2萬

佢係半年每個月返7日
平均 480蚊一日

以樓主計法
28日散工未8萬
咁好搵介紹下

係

我身邊D同事睇到果1萬好多喎
一講到派1皮個個流哂口水
又話有幾何唔洗成本有咁多錢落袋

有ibra都唔掂

你都係窮撚生你出黎你基因都唔好得去邊

咪臭系, 一萬蚊好似終極目標咁撚樣,痴鳩線

落訂買SEA TO SKY囉, 睇個一萬咁緊要

好似比卡超日撚閪日提國安法咁撚樣, 新聞台每半個鐘LOOP一次

岩岩收左安倍果十皮，交兩個月稅岩岩好

咁你比果1萬我？你咁唔稀罕

其實一萬有係好但雞碎咁多
不如好好返工

最撚on9就你呢d2分法既人

唔提10000唔通講移民?

其實我講緊嘅係第二回事嚟

唔係話唔稀罕嗰一萬蚊

日講夜講喎，好似開親cctvb咁永遠都係國安法，唔知真係以為個一萬好多可以plan一個月旅行用咁，仲要無工返日日係到哦呢樣個樣，跟住新聞話可以提早2日有錢收就開心到中左頭獎咁

unpaid leave 公司係咪可以食埋佢1個月嗰9000？

聽講好似攞唔足得7字頭

唔返去屌9間公司？出返一半都好呀

好似話跟一月個工數計

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

最簡單既嘢偏偏冇人做

up

死窮撚係咁核突㗎啦
我都窮不過我唔會咁核突囉
一萬有幾多 買少少野就洗晒啦
未試過有一萬蚊係手咩

啱聽，但呢啲時期我會比較傾向儲大部份洗少少，始終自己搵唔多

一個月返7日啲散工個到閒閒地都過2萬啦

求介紹

事實證明香港人真係好窮

我條女仲問我做乜拎大公

你呢啲笨柒，以為自己識講呢啲嘢好叻好有深度好串，你講緊嗰樣嘢同樓主個主題完全唔同呀，正柒頭

唔講都唔記得有10000

半年一個月返7日，500蚊日計都唔只2萬

個少少錢日日提 真係窮人思想

有冇漏左我
依個好笑

樓主想詰7日*6個月*500一日 ？

阿爸日日講7/8 即刻去打簿

唔使一萬，一千啲廢老已經五體投地

櫻豬應該想講返一星期7日既散工返一個月

公屋廢老有原因

唔係，我講緊呢半月一個月返7日工都唔只2萬，sor，無講清楚

未到手已經成日提點用點用

啲窮撚on 9 有錢緊係拎嚟儲
而家咁嘅時勢點會拎嚟駛

有啲on9真係會諗住拎去洗
社會經濟回復返咁佢哋就有工開

同三和大神差唔多思維

有錢呀 洗埋去啦

大家應該知道地球上有一個地方發生水災，好值得我哋關注

我屋企又成日話D人又話28號有得攞....我叫佢直接攞刀去問銀行最快...電視都之前話最快8 號(e家又變左聽日)...跟住又叫我幫佢申請又盛都算, 講左比佢聽最快7月6號有得攞又係度問問問....好鬼煩...

好撚串啊你

代表果個人駛唔駛靠呢1萬黎開飯

未計超資果筆

Ptgf2000蚊1Q

咁你想佢點

你講野同我屋企條廢老一樣
真係陰功

一萬蚊，係呢個大通漲印錢時代，如果真心覺得多，真係窮撚到一個點...

我住私樓，屋企人唔會成日提個1萬，因為有錢，想買貴野幾時都得。

唔錯

可以買機票去英國

點解會早兩日收錢

我睇標題仲心諗你屋企人咁醒目
識得每日係銀行拎一萬蚊走 準備走資

點知自膠

allin牛啦梗係 傻既先會拎黎儲同洗

班月光族係咁上下正正常番工點都有十幾萬墊下底
嗰一萬真係早派遲派都無分別，有咪當出左花紅
係班公園老坑先咁著緊成日經過公司郁聽到佢地講
等筆錢買煙仔食同派利是比支娜娜

自己d錢黎，咪on9

當佢本身有一兩萬已經唔會諗點洗依一萬

如果等開飯成日提都好正常

政府話會早兩日派

就係冇錢淨先會不斷提一萬

好多嫁啦
你睇D打工仔周圍search
擺係邊間銀行又拎多一百幾十又有抽獎
睇下點樣賺盡呢1萬蚊
又話自己仔女未夠18歲蝕左2皮拎唔到
之前政府交通補貼又係, 成班友一聽到
又諗盡辦法搭盡D拎多D
我公司好多呢D人

九成依班人都月月清

叫一叫雞都冇咗啦

都係用嚟換下家電

申請完咪算
仲有咩好講

呢個時候all in 極熊先岩

lm

你咩散工返7日20k

呢半年?

認真，真係唔稀罕。

但做咩比你，傻閪

LM

窮撚心態冇得救

廢老日日貪少便宜
過左4月公屋屋租交貴4蚊都喊打喊殺
見到就燥撚底 垃撚圾

個一萬蚊睇到天咁大
生仔就咁疏爽生兩個
真係唔知d窮人諗乜
（no offense)

一朝早就幾十個ws話一萬蚊出左啦

死曱甴冇工開要乞食？

搬出去同人合租乜盛都好啦焗到頭暈夏天都幾凶頂

半年冇收入喎
收到一萬都咁開心?

香港人真係好折墮

拎嚟儲? 戶口多一萬少一萬有乜分別?

推 711/712 35+ 初選
更多資訊: